好想攬人

俾d溫暖我

攬我

你個名 應該係好想比人打

攬實你啊

而家唔敢諗喇

樣衰暗瘡肥婆
俾你攬下隻手指

屌你老母

Kekeke

m男

娘子

好想雙手抱實女朋友保護佢

幫佢撥頭髮

女仔條腰咁幼 係咪攬落好細粒

好凍 攬住我

好熱😩

👐🏻

我都好想搵人攬
但好尷尬

點解會尷尬啊

肥婆好暖架 攬我啦~

我愛樓主.jpg

有冇味㗎

m男揾到人攬未

自己計唔計

好想攬住佢

邊個佢啊

總之唔係你

好衰啊

我要攬攬

攬住一齊cum被訓啦

Come

訓醒未

唔想醒

比你攬又嫌我有味

咁你沖個涼先

大大力攬我 攬到我透唔到氣

攬實你

我係斷水流大師兄

你肥唔肥？太肥好難攬哂

唔肥

飲咖啡會肥(好似係)

其實都少出去飲 都係即溶粉或者capsule沖

介緊飲咖啡

你點解飲嘅
我飲係飲個味同埋飲個feel 唔係提神用

攬炒

以前返工返咖啡店，一日幾杯
口痕同手痕拉花又練習下，之後我又唔想哂野
就飲飲飲

嘩 飲晒都幾係野 搵朋友過黎飲啊嗎

無乜朋友同無乜人會特登出咁遠

幾遠呀

新界出港島

咁都算遠 港島邊區 而家仲有冇拉

轉左工lu

D功力仲有冇

少少啦，本身都唔太叻

拉俾我飲

機會好微

自私拉

m男成日咁得閒上黎

唔算成日啦 都係朝早啱啱起身同夜晚

成日係其他post都見到你

係咩 間唔中覆下啦
呢排溫書坐定定但又唔想溫就開電話上

考試？

係啊 溫埋今日就完 好感動

完了吧 如無意外
我有科retake嘅都考完
希望今次真係合格，完左佢

其實m男你幾多歲

考完有冇信心先 琴日仲去左聽concert好有罪惡感

廿頭

如果你細過我我就攬你

點解嘅

因為我鍾意弟弟

我鍾意姐姐 但你巴打黎嘅

有人攬你啦 m男

無 聽五月天？

Tango

Gay

hehe

你鍾意呢d

我想攬住男朋友

粗粗地攬住我先

我係絲

真嘅？ 係咪姐姐

娃怕愛同樣怕哎失去哎
問此刻世上痴心查某哦癟爺
相知相奇相拖欠
緣份份娃已國無聊
麼別哎得青菜

痴線佬

你都唔答我你幾多歲我點知

21

我今年22 姐姐攬攬

好有愛

哥哥

攬攬 可唔可以錫啖姐姐

妹妹

其實我今年21

可以

咁你都有機會做我姐姐

想拍拖 拉著姐姐隻手

你幾月

未生日

攬老婆啦

我都未

你同我同年㗎咩

拖拖手 做個好朋友

好危險

唔知道

你做主人我做🐶

又話妹妹嘅

鼠年 處女

一睇仲諗緊無啦啦講處女做乜
妹妹 過黎俾哥哥摸下頭

摸我啦 慢慢摸 我怕痛

唔好同我搶

有人爭我

好呀 轉個圈吠兩聲嚟聽下先

汪汪 姐姐讀緊書？

温書未

幾個鐘前啱啱考晒

有冇人攬住我訓覺

乜你咁早訓

未訓呀 不過好攰
捱左兩個星期 終於可以抖下

我都想抖

你仲有咩忙呀

返工

Pt? 我廢青

全職，我都想做廢青

養我

你上面有姐姐
我都等緊人養

等呀婆我攬下你

岩啦 我好好攬

姐姐唔見了 諗住等幾耐

Ok 俾老人家攬下冇所謂

大肥婆？

今晚又要攬枕頭

攬住d note訓

燒晒佢地

我都想
d note真係阻住哂d位

你肯定唔洗retake?

訓覺又係ff女朋友嘅時間

不要再說了

ff 抖s女朋友

係呀

有啊 成日諗點俾女朋友懲罰

平時鍾意做咩

綁手矇眼

正 唔知佢會做咩 任人魚肉

你快d揾抖s姐姐試下

搵唔到㗎 疊埋心水搵女朋友算

咁你咪無得比人s

幻想下好了 更何況搵個普通女朋友已經咁難

有冇女仔俾我錫下

覺覺豬

我笑左出聲

陪我覺覺豬啦

笑咩姐 信唔信我咬你

小寶寶食蛋糕

你餵我食蛋糕

我放喺狗兜你自己食

呢到冇乜人想攬我 好傷心

嗚啊 我會食到成嘴都係

喂

推啊

未驚過

妹妹咁曳 唔錫你

唉，你要姐姐得啦

唔好唔開心 哥哥請你食雪榚 你要笑返

唉，好想食，但黎m

餵你食朱古力

妹妹都想求抱抱

好 過黎攬住我

抱住訓教啦

訓係我懷裡啦 抱到你訓著

頂 好warm
表示心動

試過未啊

依家試緊

同邊個試

係咪有free hug

唔係同你咩

以為你搵第二個攬 你抱實我

Hug me

訓覺 想攬攬嘅排隊先

你hug得太多人 唔記得左我啦

冇呀 冇人肯俾我hug
我訓覺喇 我地攬住一齊訓啦

明明有好多
good night la

早晨

係咪好好抱

好抱啊 今日好辛苦 可唔可以攬我

可以啊 一齊抱抱啦

當你係毛公仔

咁你咪即係玩我 唔當我係人

唔係啊 sorry啊 咁我做公仔俾你攬

唔制

原來你唔鐘意 咁攬住 拖手仔可唔可以

你做公仔要比人剪短毛毛

唔好剪走我d頭髮

你去攬公仔啦

你好攬d

今日到我好唔開心

咩事啊

去左武雷公咁遠 上唔到網
絲打請留言 我一上到網就覆你

去左邊啊 仲以為你唔理我

旅行 點會唔理你啊 攬返先

真係好 有得去旅行

捉埋你去

好啊 抱住你

你想去邊

你去邊 我去邊

你樹熊黎㗎

係啊 你係咪嫌棄我

來啦

點會

精蟲上腦死狗公叫春Post

叫下春都唔俾

姐姐好耐冇攬啦 你幾好嗎

你好花心

因為仲未搵到人要我

我都好想

喺到講下野姐 都唔會拍到拖

係囉 花心到一個點

我會對女朋友專一㗎

凍